[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5799)

goal

Fast

針

羊

利俾多粒

上次又係咁
比人買爆左第一隊入球
之後唔再開

0-2

德甲再黎3串1

即有

即有nice

利物浦開雙未

臭鳩猁送錢易到

中！

Goal

利仔

越左

炸

又炸 痴線..

又炸

Offside

屌炸

炸 劇本

今次真offside

屌

睇個勢卡迪斯都入唔到波
all in主贏算

炸佢老母閪吖

俄仔半場入返粒先啦

國米
多仔
鏝
半大

炸你老母西

炸完對家入

1-2 Sp

球探又轉番2-0既

利越位，白禮頓都好似無人投訴

上海

半大？

大波手足比VAR逼害

炸你老母閪啊衛生巾

主RC都allin

報假

唔入唔好俾人入，一球都收貨

守得住就得

希望球證全家俾人炸死

拜多半大OK?

利物浦入多粒

利比人炸2次

沙索唔夠踢

臨尾70分鐘角大啦

國米易到

國米2:0

正氣國米

有冇咁撚廢呀

你今日唔係正水咩

夠膽5連c

英超2連角

俄佬入未

國糞我屌你啦唔買就咁正氣 買親都輸盤輸副尾

全靠你咋

5.5b有人派

有真飛係反水

我都係

169先勁

利入多粒快

冇時間喇

利2:0 快

見你國米真飛

話撚左買利記下盤

白var 12m

白又12m?

白12

又話0.2

屌你老味牙...
12M....

唔撚係啊

白12碼

屌呀

我韋碧克降臨

輸埋啦垃圾利

白禮12碼

12m 白

得喇得喇最勁係你

0.2變1.1
玩西

應該又MISS

:1

12M變角得唔得

夠膽miss

1:1

白禮頓咪再黑哨啲

Goallll

垃圾英甲料

利狗輸盤未

痢

我韋碧克降臨
雲爺爺又贏

On9

輸

咁都12碼...

傻鳩利

var

假波

痴撚線 又比人絕殺

絕殺雙 有d運

咁都有12碼

垃圾利，屌

Lit shit

半一詩 全面進場

叫左咪買名牌

追和

痢死左幾多人

話利狗派錢果d

on9 不如check返上半場嗰啲啦

力造白禮頓

痢狗

屌你老母猁

踢中下隊波BOOT都比12M
笑到

雲加想開心 為什麼需要等

1.5/2大！終於

低死啊 贏一球就唔攻

咁都12m

死都唔攻 抵輸

假撚到 補時 跟盤開 1.1下盤 殺全世界

老老豆豆正路12 碼但屌你跌得咁核突our 12 碼

你出腳
我出腳
我鞋面踢到你鞋底

試下入多球2:1

白禮頓又要空難死

點先俾咁要

2球炸
再輸2球12碼

抵死啦垃圾利

上個po講過
絕殺中

都無跌

中波再俾人侵犯啊

抵死 唔撚刷角 死利狗

輸撚晒

夠膽入多球屌你老母

雷丁3:1 正氣
相反利

垃圾英甲料咁都唔打鳩球証

利狗被人反cup未

黑哨黨全面進場

又血流成河

其實平衡到 企得起身 佢再扮跌

唔會啦

有無1:2絕殺啊？

Var炸兩粒，Var俾12

777777

on9 我利

6.5角大都開到

蘿蔔 豬12m好似冇乜所謂

777-1

拜仁半場大唔大

黑撚到 臭閪

好彩開埋

大家樂

2.5s@2.35 死痢狗

世界頂級跟盤開假波 補時

綠色今日唔旺我 買親綠色隊都輸

咁都有雙 正

法籍神鋒怎得分 我韋碧克降臨

真係唔可以買利物浦

明黑利狗

唉我利

若要生活好

生活好

頭先諗住白禮頓輸到2 0半格都無埋

連續第三場差1c

我個半大都冇咗

咁爆6c屌

ON9

又羊

球證黑撚到

0.2 個個：利派錢好波
補時： 食屎狗屌你老母

俄超入未

但真係踢到

10半全上盤加柏林聯

即場買咗2/2.5b收半

沙拿個球食撚左dllm

但有乜理由唔撚跌，事後投訴都有

失控

有幾多人買左利狗

有跌啊，不過有d慢 做得好真

me

s先啱

又炸 又12m

迫害我利

踢波第一堂學演技
第二堂先教踢波

回返少少血
少少地第一個留payme 派 $50

lm

我了

我

笑死
我見半一太淺 搏下白禮頓
本身都係預和或輸一粒

秒goal

goal柏林

法撚

利迫害全世界賭仔
輸左都唔攻 hea到

已派

多拜大炒未……

多謝巴打祝長贏

馬會又唔派了

艾切想食全格

5min半大

柏林

柏林2:0

柏林2-0 easy goal

On9 法撚

國米
多仔
鏝
半大
多仔入未

碌撚聯送錢易撚到

柏林！

2.5b plz

西甲9.5b 10.5s 101200

又俾Var呃咗兩舊水

Lm

1

加油

E

中

派我

有

法福 好在冇買

我多入未

屌 買左法蘭西 仆街啦

鏝似大炒

國米易撚到

法蘭西有料

主其他都似

加埋都買唔到波

柏林聯真係派錢

差0.1

場場都似 西左幾場

多仔快入

又爆細波 輸哂

加埋我就夠

多拜快入！

弗賴堡入未

叉電先啦，一陣乞錢既機會都無你份

拜多快半大啦
打弱隊都唔入?

169多拜2串1

原來般尼冇pope

有邊場唔撚似

佢張相唔係今日

多仔0-1

澳門升四個盤 呢啲盤8成上盤

多毛7

水手17c 51100

多

仆街
西甲頂唔住

水手個場入多粒

多仔半大-1

我屌你老母咩 夏撚突

德甲次次玩野 榜頭打榜尾都係輸盤

on9多 一買就閪

西甲炸

屌你老木kimochi 一粒都冇

閪隆1:0

好撚彩
但就快捱唔住啦

拜仁肯入未唔肯就比對家入

多仔先閪

科隆次次打強隊都有波入

卡迪斯贏10 1 請食哈迪斯(200)

有無人買咗多蒙特-2.5/3盤

求你2.5b

卡迪斯絕殺未

正

水手呀 刷多兩角

allin左多
玩完

執晒啦

角呀 角呀

多拜

角球呀

唔好拎埋我黎搞笑

仲有7分鐘 有機

弗賴堡快入啦

國米
多仔
鏝
半大快入

所以係咪應該般尼盤

多半大-1

角角角

on9到 14.515.5 1個都都無

^o^

角球死哂去邊

俄佬仲係0:0

拜仁快入兩粒

般尼個龍咩料 會唔會比人456

輸到驚

西甲求你2.5b

奧格入未啊

水手比多角得唔得

曼城買咩 我求下你

Dllm冇得補飛

卡迪斯 求下你入啦

Rb半大294

上盤 重心

今晚針撚到

到拜閪

下盤日
般尼了

史柒加!!!!!!!!!!!!!!!!!
169勁能柒到

拜0-1

cls

佢呢期真係燈到

多反杯4 1 未

早d出都唔得

踢完歐聯腳軟

應該又係下盤日

乜撚野事

有神快拜

咩事 一訓醒上盤輸到

多拜邊個買咗話？

又燈死1個月無贏過錢...

西甲幾C？

今晚下盤夜confirmed

史特加fg 諗多野 就封埋

日日都係下盤日

拜仁 多仔快cup

要入6球先贏晒

屎突家

追追下又輸多三雞

休息

歐洲賽 下星期中又踢
咪買名牌

now 幾c？

10

德甲大球神器

同169一樣

多仔 拜

水手 屌你

兩隊德甲一二哥好有信心，覺得讓太少所以自製讓2.5/3

多謝拜仁 多仔 jump了

多半大

國米7.5s?

杯到1:3都還神啦仲6球

勁針

單雙過關又中 而家即抽 唔洗lm

Q

薩斯索羅追和 10 1 100

上港

買乜都輸，角球，盤，入球大細，單雙，波膽，未贏過

拜狗

同路加油

Ok

你真係成日中

OK

娛樂費

下場買咩

多拜苦主區（臨時）

諾域治個盤做咩回得咁勁

幾關

我祖

11個入角...刷3個以為收
仆街原來14.5仲要70分買仲做咁高位

重中之重
皇者鏝半大全大上盤角細主其他

多蒙特同拜狗又想輸死賭仔？

勁撚到

Cls哥

曼城點買？

比兩場日本仔害撚死

下場買乜

多仔1腳射門?

歐聯撚狗日
訓先

奇母基都入波

賭到依家冇贏過 2注角s啱啱好爆

般尼茅夫2.5大

俄超又下盤 mg又中

即場9.5角大

點撚樣呀

拜狗快半大

俄超10 上啊大波

下盤夜想買般尼，一陣又fg

係咪可以all in得般尼 今日下盤日 仲要讓咁深

踢過歐冠都西
卡斯洛達

多仔半大快

卡斯樂達3:1 101100

拜個勢仲有少少機會
多就撕飛吧啦

真係中你 留payme link

拜仁定閪人

嬲G?

多比人屌打，係咪痴撚線

下半場CUP

屌你老母
多 拜 利 世界最強 假到
多 拜 利 世界最強 假到
屌你老母
多 拜 利 世界最強 假到
多 拜 利 世界最強 假到
屌你老母
多 拜 利 世界最強 假到
多 拜 利 世界最強 假到

西甲同亞冠幾角完

曼城咁深，般尼了

多 拜 RB穿盤 10 1 100

MC真係數到三球

真心躁 吊你老母

柏林正氣 咪撚ok?

ME

係 兩球就走盤
多拜要3球先唔洗輸

4-1先收錢，下半場先Cup到有撚用

拜 多 打下半場一定cup到

出水啦

多一定會

MC la diu

Rb入未

RB 10

閪水要唔要

屌 多仔 射未呀

如果要般泥 不如要3.5細波

科隆都咁勁

咪撚害人

贏多啲

般尼+2.25
查爾頓 0
般尼茅夫-0.75
2.5b

皇者鏝炒柒佢!!!!!!!!!!

今日布歐入唔到波

多仔快半大

馬體下盤 100%注

有冇曼城同路？

閪人半場cup 啦

應該會輸半個盤

全中派錢

會有幾戇鳩先會買薩斯索羅
會有幾戇鳩先會買薩斯索羅
會有幾戇鳩先會買薩斯索羅
會有幾戇鳩先會買薩斯索羅
會有幾戇鳩先會買薩斯索羅

聽日見 聽日有馬有波

多1:1‼️

多仔Goal. 半主可以嗎

多1-1

爛鳩多11

綠色巴塞

邊到有得買馬體下盤 我都想買

我屌你老母
買左克魯WIN

祝中

多仔炸左

LM

國米
多仔
鏝
半大快入
曼城差你炸

拜多一係入多粒一係比人入多粒

屌 又炸

屌你

中硬半場曼城大炒

半大

國米
多仔
鏝
半大快入
多仔入未

兩隊德甲上盤撕得飛啦

曼城3.5大

差半大拜

馬體會作客未贏過華西

鏝1:0

拜仁都炸

對咗

鏝

曼1:0

中左啦你 唔撚洗睇

我鏝goal

今日係咁炸

德甲西撚到

拜2:0‼️
0:2拜先岩

鏝城大炒神器10

多蒙特拜仁又撚狗

Rb半大 10 1 100

史柒加GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

支持你

拜多比人入多粒啦

😂

國米
多仔
鏝
半大快入
多仔快啲入返球

炸?

柏林聯2-2

2-2

法撚22

炸完對家入 mode on

多仔入唔到人地禁區
人地反擊隨時偷到粒

碌撚聯笑到

拜變11 吹到

柏林2-2 cls

2-1拜

德甲全半大咁制咁正氣

史2:1 拜

拜 2-1

屌你老母拜

Cls

爛鳩拜半大全格

Rb 多 入未

踢緊咩

多仔求你入

點報

柏林jm9

史炸

係咪咁快呀

法蘭西上呀

呢隊德甲冠軍？

屎特加炸

拜！

多蒙特輸多粒啦

唔買就中
買就唔中
拜仁對家多蒙特對家嗰啲真係賭到人都癲

國米
多仔
鏝
多仔入左先好無

假到

屌你多半大未

Rb 多蒙特 入未

多仔數番357球未呀

今日炸撚完未

NBA

柏林cls

佢好彩

屌 拜狗入多粒啦陷家剷

唉 點解我唔串拜仁串左多仔
國米
多仔
鏝
半大快入

爛鳩多半大未...

多狗快啲輸多球

多狗拜狗學返尋日狼堡咁得唔得

意甲10.5b

多rb鏝快入

祝贏

多點解頭先炸

拜半客可唔可以俾我

最快留payme既派我100

拜仁入多球今季唔反 入啦畜牲

因為球證吹左

屌你老母俄超

多仲要假封

拜仁半場入多粒

巴拉碌柒10

支持

多呢場盤針得嫁喇 度下場啦

多狗唔入俾人入啦

拜求你半場入多粒 一世球迷

上啦賤種畜牲拜狗

屌你多半大未
其他都大撚曬

多入一粒啦屌,差你呀半大

多入啦 屌

派錢 拜 多 上盤 全格 10 1 5000

生性啦拜仁

今日連輸到癲

輸左6k

三賤
神船
利

All in左多仔又等收皮

屌你老母黑撚到咁

勁呀

好

上盤狂魔

拜快手入波啦

Me

多rb入未

屌 原來多仔都炸左，飛已斷

多仔半大未

多半細頂住

拜！！！！

再黎 挑戰單雙過關三連中
10 1 100

俄仔又針

拜

我輸死了

假派都咁多人留

屌拜cup埋 多仔做乜9

多謝拜仁

爛鳩拜半大!!!!!!!!!!!!

屌幻星得死多狗係到玩野

單雙師

勁中

炸完

勁

上盤狗

柏林 我dllm

咁買都正路啫下話

多狗輸多粒未

李文度夫斯基1

多比人㩒屌

我愛你拜仁 一世球迷以後場場都買你

多狗你輸多粒啦

日本波玩正路 輸死都唔知咩事

阿婆都識買 所以你咪輪錢囉

3串1咁就死

利x 勁到。。。。

唔怪得拜>>>>>>>多

多仔1-1

鏝力造半細 場場都半細

屌廢多

利戈場都諗住收一半都好，炸撚到我嬲，最後仲要比人絕殺埋，衝動All in左多仔輸埋

Rb鏝入未

輸波啦多蒙特

真係黑 無揀拜

20分鐘咁絕望

未完場仲有機嘅

薩斯索羅降班1011000

搵多ALL IN建議及早戒賭

試過太多次

你

巴拉碌柒11

0:3角米

MasterG 中肺炎1011000

碌撚CHOK我廢到

多狗,屌你老母

2:0

MC!

隊嘢有咩得罪你

鏝
隊隊都正氣 係多毛閪

哥甘保2.5b❌❌
森多利亞❌❌
莫廸❌❌
里爾❌❌
首爾❌❌
聖保利2.5b❌❌
雲達不來梅❌❌
水晶宮❌❌
鯨魚❌❌
拜仁❌❌
多蒙特❌❌

你條撚樣終於出現？

鏝真係好撚正氣

我鍰20
半大全主主其他上盤快

馬列c勁到

Dllm斷多 仆街

馬體會9.5b

你叫佢食撚啲屎上場一球完

般狗茅夫10

舒服！

多仔半細收錢

般茅,洛達咸入多兩球

Ching反手？

阿茲

有冇香港嘅報分Apps推介
90。死咗

國米

Lihkg

利狗都正氣?

Miss u

鏝試下 半場穿盤

你做咩唔出水

歐聯同英超點比

呢條中 10 1 500

生活好正常發揮 買佢先要驗腦

爸打

羊sir 救命

I

lm中

絕命投注

多狗主勝
華西fg

中左讓個位俾我

鏝城穿左盤

穿盤未……

沙sir出水未

鏝整多粒

Ching唔好咁

喜伯年唔入比人入

出左

Dllmcfh

般尼個龍on9到....好似日職d龍咁

屌，大佬我All in左多仔，你咪搞我啦

癲，鏝狗今場咩事
係咪呢排輸得多

有心唔怕遲系列 曼3 @1.14

乜冇人要下體會？

我都跟咗佢

跟

俄仔

又買咩

識貨 等落街收錢

仆街多仔

想要
G大師要左華G

rip

分分鐘好似利咁

俄仔去死啦

Kimochi 2.75大

收到風 今場要炒搬泥發洩

過哂 10 10 100 起身抽

買左先知對左
一人半格得唔得

Lm中

中你 留馬會Ac

上盤狂魔boss

買左鏝半場2.5大

唔好咁啦

搬泥無力反抗

01234567

有！

今日點解可以黑到咁，買戈隊一係就十二碼唔入，一係就不停炸，對面戈隊就永遠都有十二碼，入戈啲就全部都唔炸，賭到崩潰

好撚想喊

23456787

賭博

岩岩西甲都炸走左我2.5/3

Ajax幻幻贏硬？

炸炸炸 炸佢老母西丫 shiiiii

自拍片喊一分鐘派你100

拍片喊住食屎
派100

曼城第3球擺到明送錢 最快15分鐘收錢

好過放銀行

荷乙半大未

1.13你買埋我個份

我果個100易啲

贏硬唔要？

你點知佢唔鐘意食屎呢

國米正氣

借錢All in算 10%你估少

10%送埋入口比你買 馬會今次輸04

打比已經廢 韋甘比仲廢

搬泥！！

多仔主勝？

信羊巴

最後一注買咩好

曼城>匯豐

唔好咁老定，贏到var先算

買三賤比佢撚到我一棟都無，0:2心灰，極速2:2以為有希望，點知佢又真係可以2:2完

買神船就收起半隊人出副陣，對面又十二碼又罰球直入，撚副我一棟都無

嬲左大注利，以為捱過左對面十二碼唔入炸左我一球都比我 1:0到，點知又炸多球再比人十二碼絕殺，己經嬲到唔知講咩好

最後All in多仔一買完都唔夠五分鐘，對面就入左，追和諗住有機，屌你老母又炸，今日係咪要玩死我先開心，大佬，買場波洗唔洗玩到我咁盡

曼城主3主4主5主6主7

第49場半大

仲要15分鐘收錢 快過打針

主場之力

-__-

mc穿盤啦……

聽你咁講唔敢買多主勝

華西波膽2:0

絕命投注

薩C❌
卡C樂達❌
多狗主勝❌
華西fg❌

布力般 班士利大波一球都冇

咁多起伏

好彩俄仔0:0冇炸過 輸得心服口服

國米快手俾多球

算啦，多仔今場廢到嘔，佢贏波輸盤我真係喊出來，咁來玩9我

熟悉的MG！！回來了

唔入比人入呀喂

多德勒支識入波 神跡

=,=

荷乙半大快啦

國際米蘭冇入球

拜仁
華西

唔入都唔好俾人入，立即完場

買咩唔評論啦 講咩都事後

只係唔好俾一場波影響全日投注

同埋最避忌輸一場失控加倍改變注碼投注下場
死得仲快 （利申 上星期試完）

解決方法： 平注

下半應該3456789

絕命投注

薩C❌
卡C樂達❌
多狗主勝❌
華西fg❌
馬菜

國米個場俾多球啦屌你

般茅入多球

輸0死了上盤狂針

升仔係唔係到？留payme

3:0

真利申近排失控過

係到

收息咁收

主第3球 1.13 收息！

可唔可以預埋有跟你

屌你老母

今晚唔再玩啦，打個飛機忍住收手訓教算

屌你老母多仔我祝你成世比拜仁踩撚左上

我鏝30
半大全大上盤主其他
上

靚撚到

屌佢老母辛仔先絕...叫都冇得叫

係... 失控死得仲快

維京半大得唔得呀

一嬲個人真係失左理智，利咁樣輸得成個人真係塞住左

國米個場俾多球啦

買左無柒頭 幫到你咁多

當你覺得鏝正氣->會撚

當你覺得佢撚

->鏝重飛->殺
->對家重飛->開

其他就輕鬆半大
垃圾多

你上面又話唔要 88

黑哨，假波

維京屎達 半大唔撚該

係咪覺得自己好撚黑 好灰 好想追數

記得要保持清醒 利申 追數失敗

你有理文下盤夠啦

等我真係走投無路先麻

70分鐘 多仲係0-1 就入佢

好靜

^ _ ^

唔明 馬會都冇港超買

鏝3:1比番半格大家啦

-_-

今個月本身正數收手，今日一日輸到負數

個人唔清醒出撚哂事

V(^_^)V

搬茅又撚

我買5場半大
全部得1粒

老老豆豆 再買大波斬手指算

今日俄超0:0

買英超買1.5/2可以炸到仆街 好彩有12

買西甲又誤中炸彈 服左

角米正仆街，殺no goal

dllm多9

買左搬泥 求屌醒

輸完一注 好想追數 唔覺易買多左

結果變輸多左

真錢幫你燈就diu 9 me

@.@

輸左啦，己經認輸

炸左喎

炸彈日 大波手足快跑

Mg 買邊隊ng好 feel到你有運

多有攻過？

沙蛇

我了 =,=

鏝同國糞就咁正氣 萊比錫都2比0啦
德甲一哥二哥

正正常常輸個人都無乜野，認左就算，今日係炸Ga仲多過入波Ga，十二碼又唔入，炸到個人真係嬲左

國米0-3定0-4 捷報0-4

我有運

0:3

我明上個星期都炸彈日

仲要係我買大波果場先炸

大波黨好難受 特別有即場果D

輸死了 有人派未

教你點捉魚算 鏝456789

比tg我

All in利輸到on9，炸2次，又2球12m，最後果球清個波hi到條腳毛都要吹

多0-2

鳩隆20

多2:0‼️
0:2先岩

多全隊空難死啦

炸左

慘死 返完正職放假接炒散

德假 日假 墨假 俄假 我屌哂佢地老母

冇炸

又炸乜撚野

食屎狗 多

閪波日

多手買國米3/3.5大
On99輸一半

垃圾多 抵

究竟係多隆撚狗定多9撚狗

係時候入多反cup

10倍客勝

閪隆20 REAL GOAL
終於唔洗出GIF

炸左定無炸？

我直接買3.5

法國日日都見到你 出左院咁得閒？

開埋波啦

科隆 你又

派幾多

阿積幼齒入未，咁都開唔到半大食得屎

平時買科x要驗腦...

馬賽定南特

第2豬俾十幾場無贏過

搞到我贏錢

喊死，多4-2仲有冇可能？

荷蘭叻又贏

馬賽對波圖

不賭便是贏

4-2我幫你含

荷乙秒入半大未

又贏 我了

1001 快

搵到場大波波 想G再講

求派 糧尾

比你算

難得買中國米 串多仔

你真係好撚黑

屌你老母 角米咁都爆尻我7.5細

廢

留祼照

多W 10 1 100

1001

唔搶